睇番馬納當拿2019套電影

佢當年將護級鄉下球隊拿波里 去到奪冠 美斯真係無得比

仲有世界盃決賽對王者西德

佢好慘

禁藥狗

睇番wiki原來napoli個2個意甲冠軍 都係靠老馬 唔怪得拿波里d人個個當佢神 同埋有講佢1990 世界盃四強淘汰意大利 得罪當地意大利人 之後佢先離隊

點解當年咁多隊唔去 去拿波里？

歐聯都未拎過就收皮啦 美斯都有5個啦

你可以睇下 入邊有講 拿波里主席 點樣傾佢加盟